紐西蘭留學入下

一齊出黎挽下 想識多啲香港人

我係otago 讀緊書 那邊好少香港人

我係whangarei讀書 全個city得三個香港人

咁慘 不過可以識多d local
你讀緊高中？

曾經係nz working holiday, 好懷念果到

係 你係uni？

係呀 不過我下年應該去Auckland 讀
我呢度好悶同埋都無咩 香港人 不過多大陸人黎

auckland仲多大陸人
你係otago uni？

SAME

係呀 讀緊foundation 我啱啱先過黎
我想讀個科要去Auckland先讀到

諗住讀au？ 點解唔直接去akl讀foundation

Hamilton揮手

你邊年去呀？

因為我家姐係呢邊 呀嗎私都要我過黎呢度讀先
不過每一日都要係咁講普通話 唔知以為返左大陸

好彩我呢邊日日講英文

有冇人係基督城

唉 好想返香港幫手

那邊香港學生會得幾個係真正香港人 其他都係大陸人
唔知有無group係專俾係nz 留學既香港人 可以加？

我尋日join左nz港人group

same 69返唔到去 612唔係度 71都唔係度

咩gp

有咩好負皮

挽你老母

手快打錯 sor